香港樓市就嚟冧！！！中國人買樓勁蝕175萬！！！

儘管樓市大旺，但屋苑仍錄零星蝕讓成交！業主持有的屯門星堤3座一個複式戶，實用面積1,874方呎，以1,920萬港元連車位登記沽出，呎價10,245元。上址為原業主於2011年以約2,035萬元購入，2013年再以70萬元買入車位，帳面現蝕約185萬元。

此外，筲箕灣譽‧東亦錄得明賺實蝕個案，該屋苑高層B室，實用面積670方呎，以1,230萬元登記轉售，呎價18,358元。據了解，原業主於2011年以逾1,204萬元買入單位，期內僅升值約2.1%，若扣除釐印及佣金等開支，料有機會損手。

黑錢變白錢渣

你信唔信等等就有打手洗post

7年先百幾萬
每個月先2萬幾 租出去都cover番啦

你戶口冧樓市都未冧

樓主恨買樓恨到顛左

樓主準備好錢大跌市入手未？

2011年出2000萬買tuen mum, 弱智仔凱旋門都買到啦果時

一日重有呢d 白痴帖，個市想跌都難

2011年用二千萬買屯門
我用差唔多錢買君臨天下而家升左幾倍

樓主等買樓等左幾多年？

年年等跌年年升

抵死